{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055561",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74764&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스튜디오인남해스위트"
    },
    "text": "スペイン風の邸宅で階2階全体を使用し、一軒家のプールヴィラです。 オーシャンビューのインフィニティプールと客室のどこでも海の眺めが楽しめます。 タレンイ村は車で9分、尚州は砂ビーチは車で8分、南海ドイツ村は車で2分まで移動できます。 入室は5時から、退室時間は12時です。 無料Wi-Fiが提供され、駐車も可能です。 夏季には屋外プールが運営され、水泳時に水着を着用しなければなりません。 キッチンとレストランには電子レンジが完備されています。 バーベキュー施設もあり、電気グリルのレンタル料金は10,000ウォンです。 利用時間は7時から10時までです。 最大人数を超過した場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットは出入り不可であり、保護者同伴なしの未成年者は利用不可です。 利用施設の紛失および毀損責任のある利用者にあり、火災危険物質の使用禁止およびゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 利用情報が変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールヴィラの利用可能な時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から、退室時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "このプールヴィラでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "夏季には屋外プールが運営され、利用時間は7時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "このプールヴィラの最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "キッチンにはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "キッチンには電子レンジが完備されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることができますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設もあり、電気グリルのレンタル料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは出入り不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒でなければ利用できませんか？",
            "answer": "はい、保護者同伴なしの未成年者は利用不可です。"
        },
        {
            "question": "利用者は利用施設の紛失や毀損に責任を持ちますか？",
            "answer": "はい、利用者には利用施設の紛失および毀損責任があります。"
        },
        {
            "question": "利用者は火災危険物質を使用してもよいですか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどこに捨てればよいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンでは客室料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのように決まりますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 461
    }
}